有冇人都係喺公司倒數

十
九
八
七
六
五
四
三
二
一
。
。
。
繼續做嘢

Me2 今日打算叫班細既連開兩晚ot
想倒數？下年啦

陪啲細嘅一齊留喺公司做嘢咁好